對抗實名制: 群眾活動使用離線通訊軟件 (包括firechat、Bridgefy) 是否出路?

firechat 佔中都有用

Bridgefy是一個離線消息應用程序，讓你與人溝通，當你不能夠訪問互聯網，通過簡單地在你的藍牙天線轉動。

4種方式bridgefy工作原理：

-person to person mode-
打開你的藍牙天線和朋友都為你330英尺（100米）內的私人聊天。

-mesh mode-
通過在中間發現的其他bridgefy用戶連接與人聊天室你超過330腳。例如：1人可以傾訴的人，如果3人，2是在中間，使得可能距離660英尺（200米）。這同樣適用於無限數量的人在鏈。別擔心！您的消息是安全的，並且不能由這些人在中間被讀取。

-broadcast mode-
進入廣播部分，並在同一時間將消息發送給每一個用戶bridgefy你身邊，即使你沒有他們你的聯繫人列表！

-online mode-
用你的互聯網連接與人在世界任何地方，也有連接聊天。如果您是應用開發者，你可以整合bridgefy sdk使您的用戶可以享受你的應用程序，即使他們沒有互聯網連接！

只要區域入面有合理喺嗰個地方出現嘅人充當中轉站，就成個區域都可以一個鏈一個收到最新消息

其實有唔少係唔出/唔使用電話no.

香港好難有群眾活動，除非打仗

其實呢d會唔會比其他人cap低d message

動漫節都係群眾活動嘅

私人chat 佢話截取唔到

有encrypt?

最重要係知你個人位置

唔駛咁快就搵定方法適應惡法
香港人太好適應力，適應完政權又會繼續收緊
對抗實名制，最佳方法就係呢刻阻止實名制